# LedCube
Создать светодиодный куб 2x2 (см. https://www.youtube.com/watch?v=UGlOPYVi3LQ размещать на PCB необязательно). Подключить 2 "слои" к 2 пинам и 4 "столбика" к другим 4 пинам. Таким образом будет задействовано <b>6 пинов</b> на куб из 8 светодиодов (прим. на куб 3x3 мы бы использовали 12 пинов).<br>

Создать таблицу соответствия для состояния (светиться/не светиться) светодиодов и состояния пинов (HIGH/LOW), так же как мы делали для матрицы из светодиодов. Понять какие состояния светодиодов можно достичь используя постоянные уровни напряжения, а какие мы можно достичь только переключая несколько состояний с постоянным уровнем напряжения.<br>

Запрограммировать управление светодиодами куба, и предоставить демонстрацию, на которой будет видно, что можно установить любую комбинацию светодиодов.<br>
<br>


(+2 балла) Помните что на переключение светодиода мы тратим время. Поэтому состояния которые не требуют переключения будут давать более яркое свечение. Добиться чтобы яркость (если он светиться) каждого светодиода в любом комбинации была константной, другими словами комбинация не влияет на яркость светодиода.
<br>
<p>![Таблица соответствия](https://gitlab.com/kiryushasy/internet-of-things-6/-/raw/main/2_LedCube/Screenshot.png)</p>
<p><a href="https://youtu.be/88wZy_azusY">видео</a></p>
